[食住個勢上] 謝票遊行

區議會大勝
相信咁多個議員除左多謝投票既居民
亦會多謝每位支持既香港人
不如搞場召集所有人搞場謝票遊行